有人聯絡唔到，唔知邊間局，可以點搵律師？

電話都熄埋

push

Push

今朝見到

係咪唔知局都可以打？

法律支援:
1. 2608 1400
2. 6549 9422
3. 民陣法律支援熱線：6549 9452

Wts呢個熱線請打中文全名、英文全名同埋你係邊個警署 會有相關法律人士幫助

1.中文全名
2.英文全名
3.身份證號碼
4.邊到被捕
5.被捕警署

呢個我唔清楚你打去問下佢地有無辦法協助
可能佢地團隊既人已經係警局，可以係警局幫你問！！
律師問d 犬，總好過市民就咁去查詢，一定無答案
但唔試下就咩都幫唔到手！！

ok thanks!